We are feeding you! [慰勞保皇黨議員警狗叔叔計劃] 正式上線！

鑒於最近多個月聽到唔少狗同建制派議員話自己好辛苦經常OT，所以我哋一早連登仔決定以行動回報佢哋！

咁話說老竇搵仔已經將唔少狗嘅地址同埋電話俾左大家，而班保皇嘅地址大家又咁易上網搵到，咁我哋就梗係要請佢食野啦，至於請佢食咩？

首選就梗係唔同嘅中資鋪頭啦，例如金拱門，其次就係奶共嘅美心吉野家，呢排呢啲鋪頭俾人裝修應該冇乜生意，所以我哋就決定揾人幫佢振興返佢生意，而呢班人就梗係最近冇啖好食嘅保皇黨議員同警察叔叔啦。

其實由九月開始已經講咗麻包袋同埋照顧接放學計劃講咗好耐，但係一直都好似冇乜人敢做我都係淆底獸對唔住。而家各位只要足不出戶，有一張太空卡，就可以將起底嘅壓力比翻班狗同班狗官，同佢地講we are feeding and watching you! 唔使哂咗老竇搵仔嘅心機，亦都係和理非絕對可以做到嘅事。

嗱我冇鼓吹大家做任何犯法嘅事，只係希望各位可以喺深宵嘅時間可以慰勞一下各位依排辛苦ot嘅議員同埋警察。

光復香港，時代革命

推

We are temporarily using live channel直播台as english channel

還掂去元氣㩒飛，唔差在打個電話叫埋外賣啦

10

9

Ok 喎

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

蒙面都唔撚洗啊

我地唔做犯法野㗎嘛

8

7

6

5

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

4

可以加幾日全民嗌外賣日？

3

2

1

金拱門外賣

遲下先

手足點睇依個計劃？唔會係咩致勝方法，但係點都要還擊

柒婆就係想大家唔記得雙十慶祝活動呀

再黎十連

屌冇人推

支持所有對香港有利既行動

推唔郁

正皮都冇

算

再黎都唔得就真係算啦

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

屌

揾人推一推？

多一版